有冇人有睇過fringe f檔案

d題材好吸引好神秘.....伏筆都好多
observer個設定真係好屈機

第1,2季好睇d

光頭佬

Walter and Peter

後面的確冇頭兩季好睇
但睇開冇理由唔睇埋

心目中既神劇
september

頭兩季正
當peter消失左之後就無心機追

係 佢後面個世界觀真係set到好大
大到收唔到科咁
但佢個結構好緊密
中間果d唔拍好似埋唔到尾
所以再悶都要捱到尾

淨係睇左頭三季

個人感覺observer統治世界果季係最悶

搵我？

Previously on Fringe

睇曬，值得睇三次

以前明珠台睇過第一季，呢排又再煲返

神劇

最尾一集個shot好似第一季opening個shot..呼應

超好睇

有時真係唔留神，走漏眼睇唔到變色，就錯過機會了

You people make up explanation... assign meaning to things without knowing, because it's reassuring. It's comforting. But i can't do that... bacuse I know too much.

其實完左未

睇足四季

睇曬 peter and Olivia
但唔鐘意s3/s4 改寫左成個世界
抹殺左另一個世界既Olivia

反而最鍾意睇Peter唔存在果一季
最後oli同Peter街中kiss

代入去諗 成個世界扭曲曬 之前睇過同發生過既事=冇發生過

september 變返做普通人去證明observer 係錯
真男人

推